英文去美國有咩暗示

同盟國

變左美式英文